721會比612更大規模，成敗取決於黑警

612雖然果日講就係要衝立會，但事實上有七成日都係留係公園野餐

但今次721唔同，有屯門上水沙田既訓練，大家己經知道出黎有咩後果
同埋衝立會+新城市廣場已經令香港人突破左心理底線，民意都歸左邊
721今次發展成點宜女係要睇班黑警有幾剋制

【Hongkongers! Assemble! 】
光復香港！沒有暴民，只有暴政！

兄弟爬山 各自努力
不割蓆 不篤灰 不分化 不捉鬼

五大訴求
一、正式撤回修例
二、取消暴動定性
三、撤銷所有抗爭者控罪
四、成立獨立調查委員會
五、立即實行真正雙普選

721! HONGKONGERS! ASSEMBLE!